大家都咁柒，點解王者曼最後屌打晒車阿熱仲爭d 做埋曼巿一哥

是咪因為 daddy 為王朝奠下基礎
買岩晒人
證明 daddy 是無辜的？

Football Heritage

阿狗輸到咁我有d 想幫佢地喊

咩叫爭d做埋曼市一哥

81分同66分

樓主利阿混種
思路係奇怪d

蘇斯克查用咗20年壽命換取